想問一下 身邊有冇成功人士會聽Kpop？

鍾意聽Kpop既人多數都係學生 或者月入低過$30,000 不服來辯

美斯聽bts算唔算

草地散步員叫唔叫成功？

通常智障人士先會聽

中學畢業之後仲聽已經係弱智
唔會做朋友

香港真係好可悲 聽首歌都要俾人標籤做智障

我淨係知道唔聽BTS一世都唔會係成功人士

咁聽Jpop嘅係咩